根本對準中資藍鋪=對準政權

所謂光復香港, 首先你要看香港是怎淪陷的.

2019 年最偉大的地方, 就是讓你看清楚了中國的控制手段. 你必須看清楚他們的佈局你才能夠反制, 跟玩桌遊沒甚麼分別.

他知道沒可能拿到六百萬人的民心的. 所以他的做法, 就是佔據各個香港運作的重要點, 政府與公務機構, 警察, 這些當然是不用說的. 但他最重要的是有方法控制各民間企業.

他們知道海內外香港人看的是哪個電視臺, 所以他們控制了 CCTVB.

他們知道香港人主要的交通工具, 所以他們也控制了黨鐵. 他們控制了五豐行. 他們控制了因航. 你們會發覺他們控制的全都是香港人曾引以為傲的東西, 悄悄的, 偷偷的, 利用資本力量在背後控制其權力, 他的統治是利用他們在民間企業的隱形權力, 而不是大家以為的解放軍.

又或者像今天大家真的看到的解放軍, 他並沒有穿著軍服駕駛著坦克直接走在大街上, 而是裝成警察來對付你. 大家對於中國的印象是一個光明正大的帝國軍是錯誤的, 中國的本質是 body scratcher, 就是附身的鬼怪, 他們的做法是附身在你熟悉的東西上控制他們的腦, 像電影裡那些裝成地球人的外星人, 或者被鬼魂奪去身體的人一樣.

他強的並不是飛機大砲核彈, 而是滲透. 他利用大家留意不到看不到的東西來控制你的一切, 而 2019 年, 很多東西都現形了.

那麼針對這點的光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.

若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.

from 鄭立

對家開實彈想殺學生都未擔心過民意，前線手足玩經濟戰拆幾間鋪有咩大不了，根本唔會因為咁失去外國支持與其擔心咁多，不如去全力文宣幫手足解釋下點解要咁做

中資即係政權
要停止滲透

呢d溫水煮蛙式既入侵其實最難防
槍打出頭鳥拆幾間中資野有乜問題
你話擔心搞銀行會shoot to kill都仲有少少道理，但針對中資呢個大方向係唔應該變

推呢篇

ish

各位正皮留言幫手推上去熱門

推

正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

其實大家知唔知所謂既對準政權係乜 紅色資本係乜

問題中資係無可能對付得哂 要知道香港回歸咗耐
一般商舖普遍都變左中資多

巴打我幫你推左好多次都推唔郁

前線都係槍打出頭鳥
靜靜地無出聲既小型中資其實無人理

幫推。

資本主義社會下。資本家大L晒。政府要睇商界向經濟低頭。而呢班資本家大部份都係中資。對準中資即係對準政權。

反而中資壓力愈大，政府既民意風向先轉得愈快。

你搞清楚，政府唔再係為民服務，佢地一直都係官紳鄉黑。

林鄭已經親口認證左遍地開花對準中資黨鐵政府既威力

推
唔好再比佢哋嚟洗黑錢，搶我哋啲錢

，

其實國企起家嘅歷史
睇當年公私合營就明
根本就係民脂民膏嚟
裝修絕對唔會錯，因為佢地係幫緊政權搵錢
令佢地成本上升

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

根本就係官商合一
呢幾日既行動完全劍指政權

鬥志鬥力鬥持久

幫推

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

唔好比人講兩講就動搖，睇下目標旁邊嘅舖無穿無爛就知點解，黑狗press con已經講咗前線係”有目標”去破壞，正正做埋文宣

冇錯，國企搶高晒中環d租金
搞到百物騰貴，更加係扼殺左港資同埋外資嘅生存空間
更嚴重嘅係，佢地存在係有政治任務
當中包括個人信用評級
如果佢地壟斷左香港，咁香港人就隨時坐唔到車，用唔到銀行戶口

其實中資呢個分類累事，改做黨企就咩事都冇可以對準政權

冇錯
如果唔係政權一部分
駛咩用盡辦法插隻旗落香港

光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

街市菜檔，肉檔，賣大陸菜同肉，係咪都要搞先

利申: 搞政府野無問題，搞鋪都要慎重，唔好擴大到所有中資，係咪要扑一半鋪先？

身邊d 黃絲朋友都開始質疑了，係咪唔當佢地係同路人先？

中資企業係中共既資金鏈

對家係唔係都屈鳩我地港獨，暴徒，而家wfc

先搞岀頭鳥
無可能搞到全部